美國「香港人權與民主法案」其實都幾廢下，今年香港政府拉人拉得仲狼！

林鄭根本唔將美國佬放在眼內

英國整先有用
佢地班人有幾財產同親人響美國吖 唔去咪得 嘩你話英國政府制裁特區政府班人 例如取消居英權 個個即驚

中共學北韓、古巴同伊朗唔怕美國制裁嘅話，就制裁乜都冇用。

大陸高官啲親屬係美國都唔怕啦，林鄭真係 doesn't give a damn on it.

呵欠……

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

納粹對佔領區的逼害
最嚴重果陣唔係國力最強的1941，1942

係1941，1942 好多戰俘都係做下奴役
一堆佔領區好像丹麥仲可以保持一定獨立
更未有最終解決方案

香港人靠自己，諗下可以去邊度逃難好過啦

因為知道美國係永不制裁林鄭
美國只係講錢同自己張選票
如果香港人可以選美國總統
佢會等七個月嗎？

林鄭唔係架空咗咩

又係5毛圍爐post

上年夠話為賺支那錢唔會敢立法

ok 上年立左，有咩核爆反應睇到？

人地咪講明5月出第一份報告囉
死5毛

一早講咗冇用㗎啦，係你哋自high話有用嘅啫

日落國就算啦